劇透 - 美國隊長唔會死 會隱居

真係㗎 點解嘅

之後係咪要美國隊長個傳人去揾地圖
去揾返美國隊長
然後拯救世界

片名 the last captain America

搵倒captain 但變左廢老

the last avenger

電影定漫畫

Logan